{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156590?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 버베나더홈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00からで、チェックアウトは11:00までです。 宿泊施設は11:00から15:00まで掃除が行われるため、その時間を守ってください。 人数を追加する場合、大人は3万ウォン、子供は2万ウォンの追加料金があります。 各客室の最大収容人数を厳格に守り、予約された人数以外は入室できません。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。 利用の際は、他のユーザーのために施設をきれいに使用し、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は自制しなければなりません。 宿の運営方針に基づき、最大定員を超える入室は禁止され、客室内では禁煙です。 付加サービスと付帯施設は状況によって利用制限がある場合があります。 ペットの入室は制限され、未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりません。 客室整理後に退室点検を受ける必要があり、予約状況によってキャンセルが可能ですので、予約確定可否を確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "掃除は何時から何時まで行われますか？",
            "answer": "宿泊施設は11:00から15:00まで掃除が行われます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は3万ウォン、子供は2万ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、各客室の最大収容人数を厳格に守り、予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "いいえ、客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "付加サービスと付帯施設は利用制限がありますか？",
            "answer": "はい、付加サービスと付帯施設は状況によって利用制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室時に点検がありますか？",
            "answer": "はい、客室整理後に退室点検を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルすることはできますか？",
            "answer": "予約確定可否は予約状況によって異なりますので、キャンセル可能かどうかを確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 379
    }
}